[機會嚟喇!飛雲!脫亞入歐!] 默克爾聽日開始一連3日訪華，要爭取佢第三日7/9訪港，將救援消息推到德國同埋歐盟

默克爾明起訪華 德報：若中國不尊重港人權利 德國可給予港人難民名額

叫佢第三天唔好去華中理工大學 直接到香港同居港德國人傾

她的行程：
第一天李克強
第二天習近平
只有第三天比較有機會過來
而且佢會有自己的專機

上邊個報導引用左世界報報導
1.世界報是全德大報，影響力唔輸南德日報跟法蘭克福廣訊報，總主筆都咁幫忙了。

2.Bild就是德國蘋果日報，全德銷量第一，這幾天都配合刊出黃之鋒的公開信，德國公眾對於香港的關注這幾天是有所聚焦的。

3.目標就是9月7日邀請她不去武漢過來香港，香港會比華中理工大學重要多了。

4.還有一個很大的切入點，就是國泰的白色恐怖。默克爾這次是帶了商界人士去，英資的太古集團如何被中共白色恐怖搞，可以讓德國人知道，讓默克爾知道。像是國泰主席今天都辭任了，這個也是德國人會在意的點。七天前這一份新聞，國泰事件剛好是印證歐洲企業的惡夢。

但如果叫佢直接訪港會太唐突，當然會見民間記者會就最好

但係可以透過
德國駐港領事館

用入面近期有嘅活動做原因:

居港的德國錄像藝術家和實驗電影人 Max Hattler 將在歌德藝廊展出其作品展 Receptive Rhythms 他的作品錯綜複雜，涵蓋動畫、錄像裝置和影音表演。展覽將於9月5日至28日於歌德藝廊展出。詳情請參看活動專頁。
歌德藝廊，是香港歌德學院的一部分。

因為默克爾曾經訪日時去東京的歌德學院參訪
source:

而今次佢係帶埋商業團隊黎
就可以用埋中國個社會信用體系對外資嘅影響去令佢多個原因訪港
<-黨報慎入

推到攬炒巴見到，推到德國見到！[size=5]
[size=5] Nach Freiheit ! ! !

推到默EE睇到

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

推！